希望大家明白一個道理

你話交通狗開槍開車亂撞人係核彈
咁人體自燃事件同樣係對家核彈

道理就好似叫大家私了打關節一樣，盡量要好睇啲
處理得唔好，分分鐘會蓋過晒交通狗開槍單野
如果你覺得同學中槍後拍手叫好個DC9係垃圾
請收埋一下你興奮既情緒，唔好做同樣既事

仲有有人開post話自燃事件絕對正確
但我想同手足講唔值得為一個傻閪搞到要走佬
唔建議再用自燃魔法

真心話，要屌隨便

唔撚洗，就係要煲大仇恨